6月尾東京七日六夜行程求指點

細佬第一次去東京 會同女友2個去 希望有去開既巴打可以指點下

住宿: AIRBNB (廣尾站附近）

Day 1 25/6（星期一）

早上0750就會到NRT 預係機場搞下地鐵卷 wifi蛋個啲 跟住會坐book左既SKYLINER出上野 跟手去上野公園/阿美橫町 三四點左右就去BNB check in 整理下行李就去涉谷行加晚餐

Day 2

原宿＞新宿＞池袋 （都係去啲大路景點，想知再講）

Day 3

淺草＞SKYTREE＞東京站＞芝公園＞東京鐵塔睇夜景

Day 4

築地＞銀座＞台場＞秋葉原

Day 5，6

箱根，鐮倉，江之島，橫濱（未firm點分配，希望巴打們指點下，特別係可以買咩pass會抵玩啲，e.g. JR廣域，江之島pass）

Day 7

晏就三點幾機，所以應該冇時間去啲乜

求指點

sorry中文拎1

Day 1坐凌晨機後仲行一整日唔洗抖下？
夜晚無力啪啪喎

Day 4又好似太多地方好趕
同埋又skytree又鐵塔，有無需要先

Day 1 飛田新地
Day 2 飛田新地
Day 3 飛田新地
Day 4 飛田新地
Day 5 飛田新地
Day 6 飛田新地

Day 4 台場之後秋葉原唔順路喎
加上台場夠玩好耐，你要識自制早走

一係秋葉原改去Day 3
Skytree > 淺草 > 秋葉原 > ...
不過你呢日行程有d密
食飯要食快少少既快餐先得

啱啱見到你Day 1去上野，塞秋葉原去Day 1都得
咁仲好唔會搞到Day 3, 4 太chur

仲有第一次去日本仲要同女友去都唔去迪士尼？
今年tokyo disneyland (not disney sea) 35週年有好多特別野
6月尾仲有7夕活動，同女友去拍下拖留念啦
箱根、鐮倉、橫濱個度減一日就得啦

但剩返一日根本冇可能去晒箱根、江之島、鎌倉、橫濱四個地方

多謝巴打意見

Day 1應該可以應付到 靠搭車補下眠

Day 3應該唔會用太多時間掛 我計劃每個地方唔留太耐 因為之後個日要晨早去築地

本身都係想放秋葉原落Day3嫁 都係想早啲完day3留力day4所以唯有咁

多謝巴打意見

但係又驚day 1之後太攰

係，本身想叫樓主再取捨，唔記得左講
其實呢4個地點都唔適合第一次去東京就攻略既點黎
尤其箱根，自駕+浸溫泉一泊二食會好d
鎌倉、江之島就好睇天氣
橫濱我未去過不作評論，但感覺係同東京差唔多既大城市
反而近近地自由之丘仲好
除非樓主真係好想去呢4個地方

多謝巴打意見

但我地兩個都唔好迪士尼

慳返一筆都好

鎌倉、江之島 6月有繡球花睇
不過唔知你6月尾仲有無
再睇埋花，呢兩度真係玩足一日

多謝巴打意見

箱根睇相好靚 想去坐個架船影下相咁啡

台場有咩玩？
下星期會去玩三日

橫濱同東京完全唔同，橫濱應該係同神戶、長崎嗰類好多異國特色既城市，好多西式殖民色彩建築。不過以樓主咁少時間嚟講要去晒咁多地方只能一日箱根、另一日上午江之島、下午鎌倉、夜晚橫濱，橫濱只夠時間去睇夜景就有啲浪費，其實橫濱由元町、中華街、山下公園、大棧碼頭、紅色倉庫、CosmoWorld、Landmark Tower，沿路一直都係景點，認真玩可玩足一日

巴打我本身既時間分配同你一樣 一日箱根 另一日江之島鐮倉橫濱

呢個trip本身原意都係想盡量去多啲點 反正遲下都會再去東京 到時再去返今次miss左或者去唔曬既地方

樓主第5、6日都仍然住返東京？如果唔去箱根住，即日來回好似有啲浪費，而且箱根既pass都係2日以上，即日來回似乎唔抵。剩係江之島、鎌食就一定係「江之島─鎌倉周遊券」，如果加埋箱根就係「箱根鎌倉周遊券」，但呢個係三日券，你又係得兩日⋯

多謝巴打意見

我上網check下幾錢先

想問下大家 如果我每人用兩張三日東京地鐵券